Ze durfde de ander niet te vertellen de helft van de brief van meneer Darcy, en leg haar zus niet uit hoe oprecht zij is was gewaardeerd door haar vriend.
Hier was kennis waarin niemand zou kunnen deelnemen; en ze was verstandig dat niets minder dan een perfect begrip tussen de partijen zou haar kunnen rechtvaardigen door te werpen deze laatste last van mysterie.
"En toen," zei zij, "als dat al zo is onwaarschijnlijke gebeurtenis ooit zou moeten plaatsvinden, zal ik dat alleen maar kunnen vertel wat Bingley op een veel aangenamere manier zelf vertelt.
Het communicatievrijheid kan niet de mijne zijn voordat het zijn waarde heeft verloren! "
Ze was nu, na thuis te zijn gesetteld, op zijn gemak om het echte te observeren staat van de geesten van haar zus.
Jane was niet blij.
Ze koesterde nog steeds een heel tedere genegenheid voor Bingley.
Ik heb mezelf nog nooit verbeeld verliefd op, haar aanzien had alle warmte van de eerste gehechtheid, en, vanaf haar leeftijd en geaardheid, grotere stabiliteit dan de meeste eerst bijlagen bevatten vaak; en zo heeft ze zijn herdenking zo hartelijk gewaardeerd, en geef hem de voorkeur aan elke andere man, aan al haar gezonde verstand en al haar aandacht voor de gevoelens van haar vrienden, waren nodig om de aflaten van die spijt die haar eigen moet zijn geweest gezondheid en hun rust.
"Wel, Lizzy," zei mevrouw Bennet eens, "wat is uw mening, nu?
deze trieste zaak van Jane?
